因為有紋身而升唔到職。。。☹️

本身我係做緊濕鳩Sales 仔，做左都7年
但係公司寧願升個做左4年半既薯仔做分店經理都唔升我
利申：樣子中上，但係炸左成隻左手

標題6/10
內容5/10
手1/2

阿古路=連登走狗

開到口話你有紋身唔升你？

我紋愛國愛港
升職快過坐火箭

記得用殘體字

轉行做賣潮野啦

樣子中上

賴吖 繼續頼喇嘛

抵啦

你老母臭閪你叫中上樣？

暗示，話我儀容有問題

咁冇計啦，搵第工份啦

Mk仔想學人升職

話唔定係樣衰遮，唔關紋身事

咁更加冇運行啦

都話中上樣，我跑數勁過條薯仔
樣衰就唔會跑到咁多

就算係 樓主樣衰都無罪咖

無罪就有得升？

跑數關樣咩事，你又唔係做鴨

我跑數勁
樣子中上
除左有紋身屌打果件薯仔

你老母臭閪你咁撚樣都做到sales?

真係改名

洗左D紋身咪有得升囉